拉莫斯踢熱狗會唔會有更高成就

MMA極致足球

祝拉莫斯同fans死全家

有人迷個下好野 係咪成班睇mma大

拉狗 乜差都有 去熱狗有咩成就

拉狗撚有英超咩

利狗又怨

屌佢又屈人猁撚又怨
佢邊係一單半單
根本file 厚過電話簿

輕功水上飄

打拳啦去

成班都怨婦痢

呢d叫熱血同鬥心

妖，踢波唔踢人返屋企做電莖選手算啦

踢波就要踢人唔撚洗要球例啦咁

拉狗係我最憎既足球員

唔會
得皇馬先會自帶var 同埋不死人 點打都得
熱狗雖然賤種但冇咁多得益

玩埋柔道都得添

又比人笑怨婦

遲早打撚柒到佢咁嘅樣

直接打MMA啦

撚叻打狗順便洗牌

可以攞金腰帶

是但啦，咁猁狗又真係怨婦嚟

近排冇睇熱？claim頂人都冇事 拉狗黎到應該可以解放自己既所有potential 做個全職格鬥家

點會無得益 啲12m唔撚計咩

冇咁多姐
主要係熱刺打起左班英人

足總咪偏向佢地